[中秋翌日] 兩個男人BBQ，你問我答

原本三個人燒
但有一個放飛機
依家得我同一位友人

利申非gay

This

is

LM

巴打扮直？

唔使扮已經係

佢就唔知

Gay

兩個男人篤下篤下正唔正？

幾正

不過佢懶到買左個架嚟燒
冇得篤lu

食左好多
依家剩返啲方包未燒

冇人問

燒朱古力？

Join埋小妹可以嗎

燒肉棒

冇JJ唔join得

搽蜜糖定係搽KY

搽精

佢話想玩生命麵包

巴打玩自爆？

邊到燒

佢話想攻

友人:在你心中

GG
RIP 樓主’s ass

唔怪得心火燥

條友話啲腸好乾，話想我幫佢搽啲腸，唔知係咪性暗示，好驚

邊燒邊啪啪啪

你去試下係咪真係咁乾

頭先唔小心滴左幾滴蜜糖上張櫈
佢跟手“唔小心”咁坐咗落去
佢話要我幫佢抹

wow

乾柴烈火

幫佢舔啦仲抹

屌佢個籮柚好軟

頭先買左支水飲

變濕柴

每人射左幾多次

我都試過3條友BBQ 1個甩底

舔乾佢

gay po

你係阿峰?

我係Mike Chan

停唔到

屌你唔好掛住打飛機就甩底

今鋪真係gay ed

Join埋ok?
利申gay

有無買到催情朱古力